{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428082560/gangnam-spring-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303171&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381304&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316231730&selectedRatePlan=385638086&expediaPropertyId=75846330&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 봄 호텔"
    },
    "text": "カンナムボムホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市瑞草区沙坪大路57キル12(盤浦洞)\\n\nカンナムボムホテルはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールが車で10分以内の距離に位置しております。 無料特典としてWi-Fiとセルフ駐車が提供されます。 また、Nソウルタワーと東大門歴史文化公園も車で近いです。 公共交通機関の利用に便利な新論峴駅と論峴駅も徒歩でアクセスできます。 チェックアウトは10:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書には写真が必要になる場合があります。 ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFiがあります。 駐車は施設内でのセルフ駐車として利用でき、喫煙は指定区域内でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンナムボムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルは大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市瑞草区沙坪大路57キル12(盤浦洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルからどの観光地へのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "カンナムボムホテルからはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールへのアクセスが車で10分以内で便利です。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルではどんな無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルでは無料特典としてWi-Fiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルからどの観光地へのアクセスが近いですか？",
            "answer": "カンナムボムホテルからはNソウルタワーや東大門歴史文化公園へのアクセスが車で近いです。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルから徒歩でアクセスできる公共交通機関はありますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルからは新論峴駅と論峴駅が徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "カンナムボムホテルのチェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルでの新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルでの新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。政府発行の身分証明書には写真が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルでは共用エリアと客室内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルでの駐車はどうやって利用できますか？",
            "answer": "カンナムボムホテルでは施設内でのセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カンナムボムホテルでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "カンナムボムホテルでは喫煙は指定区域内でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 616
    }
}